(台測) 太空潛航者 撕裂地平線 鐵血戰士S

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.星艦「阿瓦隆號」（Avalon）搭載5000多名殖民者前往行星「家園II號」（Homestead II），這趟旅程需花費120年時間。殖民者和乘務組都睡在小艙內休眠，但飛船途經一個大型小行星帶時，護盾嚴重受損，引發故障，提前90年喚醒機械工程師吉姆·普雷斯頓（克里斯·普瑞特 飾）。

過了一年的孤獨生活，只有仿真機器人調酒師亞瑟（麥可·辛 飾）的陪伴，沮喪的吉姆曾想過自殺。某日，他在休眠艙中找到年輕貌美的奧蘿拉·朗恩（珍妮佛·勞倫斯 飾），視頻資料顯示她是一位幽默的作家。歷經手動喚醒奧羅拉的道德思想鬥爭，吉姆最終喚醒了她，聲稱是休眠艙出故障導致的。奧蘿拉害怕自己星艦還沒有抵達「家園II號」便逐漸衰老死去，跟吉姆一樣竭力嘗試重新休眠未果。最終，她接受了事實，開始撰寫一本關於個人經歷的書。吉姆和奧蘿拉越走越近，成為戀人

2.西元2040年，政府秘密製造的「Event Horizon號」太空船，要以新研發的重力驅動系統，製造出人造黑洞以進行時空重疊，可瞬間跳躍至數光年甚至數千光年以外之地，用來縮短太空探索時間的新科技。但該船在啟動首次的重力跳躍後，便一去不回，直到2047年才重新現身於海王星附近..

11 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

一道極強的亮光，將分處五大洲的8個人帶到了一片未知所在。他們身背降落傘從高空墜落，繼而落入一望無邊的雨林。這群人中有車臣部隊戰士，以色列國防軍，墨西哥特種 部隊成員，FBI通緝的要犯，日本黑幫稻川會頭目以及一名與其他人格格不入的醫生。他們彼此互不相識，也不知道為何被帶到了這片陌生叢林。在羅伊斯 ·布隆迪Adrien Brody飾）的帶領下，眾人開始朝制高點進發，最終發現他們竟然置於在一顆外星球中。與此同時，兇猛邪惡的猛獸接連向他們襲來，羅伊斯意識到，他們不過 是一群外星生物選出的獵物，而這片雨林正是外星人的狩獵場